{
    "values": {
        "type": "EquipmentDefinition",
        "id": 231,
        "merchantCosts": [],
        "premiumItem": false,
        "rarity": 2,
        "unlockableSkillIds": [
            657019,
            657181,
            232,
            481,
            660944,
            657200
        ],
        "equipableByPlayers": true,
        "upgradeRuleId": 636,
        "useCharges": false,
        "precomputedData": {
            "type": "PrecomputedData",
            "dynamicValueReferences": [],
            "externalDynamicValueReferences": [],
            "hasEffects": false,
            "keywordReferences": [
                {
                    "type": 25,
                    "id": 880
                }
            ]
        },
        "family": 0,
        "equipmentType": 1,
        "petSkins": null,
        "passiveModifiers": [
            {
                "type": "CaracBuffModifier",
                "holder": 9,
                "value": {
                    "type": "LinearLevelOnlyBasedDynamicValue",
                    "referenceId": "",
                    "baseValue": 0,
                    "factor": 2
                },
                "caracIds": [
                    25
                ]
            }
        ],
        "spellEffectData": []
    },
    "name": {
        "fr": "Orbe de Feu",
        "en": "Fire Orb",
        "es": "Orbe de Fuego",
        "de": "Feuerkugel",
        "pt": "Orbe de Fogo"
    },
    "description": {
        "fr": "{%FightStarted} Ajoute le sort {Spell:880} \u00e0 votre pioche.",
        "en": "{%FightStarted} Adds the {Spell:880} spell to your draw pile.",
        "es": "{%FightStarted} A\u00f1ade el hechizo {Spell:880} a tu mazo.",
        "de": "{%FightStarted} F\u00fcgt deinem Deck den Zauber {Spell:880} hinzu.",
        "pt": "{%FightStarted} Adiciona o feiti\u00e7o {Spell:880} ao seu bolo."
    },
    "bgDescription": {
        "fr": "Le parfait accessoire pour vous accompagner dans vos excursions nocturnes jusqu'\u00e0 la cuisine. Les fringales, \u00e7a ne se discute pas !",
        "en": "",
        "es": "",
        "de": "",
        "pt": ""
    }
}